{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020386",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000112252",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 기장 H Avenue 기장일광점"
    },
    "text": "当宿は新しく建てられた清潔でモダンな雰囲気の宿として評価されています。スタンダードダブル客室はビューがありませんが、日の出の写真は客室内で直接撮影した写真で特別な経験を提供します。日の出ビューは階数によって異なる場合があり、割り当てられた階数による払い戻しはできません。宿内には計71室の客室があり、近くには東海線日光駅がありアクセスが便利です。宿では韓国語を含む様々な言語で案内と支援を行っています。駐車場は計60台まで利用可能で、1台は無料ですが、追加駐車時に10,000ウォンの追加料金が発生します。客室は禁煙で、無料Wi-Fiとネットフリックスを提供しております。宿ではスタイラーをご利用いただけます。オンシーズンと祝日には料金の変動があり、払い戻しおよびキャンセルには規定に従って処理されます。未成年者は身分証明書を確認した後のみ入室可能であり、入室の際に不便な点がある場合、いつでも知らせてくだされば親切にお答えします。未成年者との男女同室での宿泊は制限され、未成年者は両親が同伴した場合のみ入室が可能です。備え付けの物品の盗難、毀損、または汚染の際には損害賠償および洗濯費用が請求されます。宿では先着順で最大1万ウォンの割引クーポンがもらえ、周辺の公園と海に近い位置がメリットです。ただし、週末や連休は予約が混み合いますので、早めの予約をおすすめします。宿に対する訪問者のレビューでは、清潔で最新の設備を備えた宿で、親切なスタッフと無料の朝食を提供する点が良いという評価が多いです。プールは広くてきれいですが、最大収容人数を考慮する必要があります。何人かのユーザーはシャワールームの排水に対して不満をアピールしましたが、全般的にきれいで居心地の良い宿だという意見が多いです。ただし、一部のユーザーはシャワーブースと清潔状態について不満があり、価格対比満足度は多少変わる可能性があるという点に言及しました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "この宿は新しく建てられた清潔でモダンな雰囲気の宿として評価されています。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室には禁煙で、無料Wi-Fiとネットフリックスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金について教えてください。",
            "answer": "駐車場は計60台まで利用可能で、1台は無料ですが、追加駐車時に10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室条件はどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者は身分証明書を確認した後のみ入室可能であり、未成年者との男女同室での宿泊は制限され、未成年者は両親が同伴した場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺のアクセスは便利ですか？",
            "answer": "近くには東海線日光駅がありアクセスが便利です。"
        },
        {
            "question": "宿の評判はどうですか？",
            "answer": "宿に対する訪問者のレビューでは、清潔で最新の設備を備えた宿で、親切なスタッフと無料の朝食を提供する点が良いという評価が多いです。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺には何がありますか？",
            "answer": "宿の周辺には公園と海が近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "宿の料金には何か条件がありますか？",
            "answer": "オンシーズンと祝日には料金の変動があり、払い戻しおよびキャンセルには規定に従って処理されます。"
        },
        {
            "question": "宿のプールはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "プールは広くてきれいですが、最大収容人数を考慮する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿のシャワールームについてどのような意見がありますか？",
            "answer": "一部のユーザーはシャワールームの排水に対して不満をアピールしましたが、全般的にきれいで居心地の良い宿だという意見が多いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 593,
        "QA": 449
    }
}